Popo向中国買防具，重過以前嗰套好多

Hong Kong police get new anti-riot gear from mainland Chinese supplier

//Police sources said it was the first time supplies for the force had been sourced from the mainland. Previously, Hong Kong police procured equipment, including protective gear, from Britain or France.

However, Britain suspended export licences to Hong Kong for crowd control equipment in June over human rights concerns, and called for an investigation into violent scenes during the protests.//

//The new suits are manufactured by Guangzhou Wave Science and Technology Development and each weighs 7.9kg, about 30 per cent heavier than the French outfits.//

學成龍話齋

著著下會唔會無啦啦好似肉蒲團咁爆開架

跑唔郁

831民陣雙普選遊行

手足到時見

爆開了又要爆開了

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+水筆痴電話LED燈 就出到紫色

中國的會爆炸

咁咪好囉
你有你著甲我有我扔磚
你又唔痛但又捉我唔到
Winwin

唔敢想像孭成袋米咁重係咩FEEL, 所以...POPO你繼續加油吧, 睇路呀

幫班popo操fit啲？

成日話英國唔做野
人哋做咗無宣傳啫

慘豬豬

咩住包米，我呀媽都跑得快過佢

冇質就要靠量去補救

着咋喎，仲要拎子彈、槍

支共又乘機大賺一筆，發國難財

上次睇佢地過欄杆，都好似儍仔咁

潮文

重量個量

WWE?

唔怪得跑得咁撚慢

7.9kg姐係成身都係鋼喎

我真係恭喜你呀.jpg

人又捉唔到，乜都無做過
坐撚完上路壆之後係度條開心舞
做乜鳩呀

我仲以為係ABS膠
點解要買咁撚重甲? 驚我地有炮? 定係真係準備兵變?

唔係速龍，都無著個套甲

唔好低估對方

之前又話輕咗嘅

希望有一日係進化到 引班畜龍沖完全部人轉身打鳩佢地

遲啲隔離個阿婆行得快過畜龍

愛國是應該如此, 捐埋軀都係應該的

應該防到火掛，定係套野會自爆

上次九龍灣呀叔喺天橋都跑贏班垃圾黑警

驚你d 波子

跑慢d好呀 打都易d

純粹中國製物料同工藝差，做唔到人地輕量化

人多左咩，做乜要買多d

行兩嘢啲甲可能逐塊甩出嚟，啲料可能又有毒，著完生cancer

人地用鋼整,大陸可能用生鐵整

真係on9，遲啲好易爛又要納稅人俾錢

吊, 咁凶狠

點會做唔到 大陸最出名偷工減料
紙咁溥核彈都擋到

應該大概重左3 4磅

不如同popo玩賽跑

屌你班撚樣又話用Twitter Reddit做文宣

好撚開心

你計埋槍呀一堆19野分分鐘13kg
同popo玩賽跑岩架啦

人地賣甲好似賣豬肉咁斷斤賣唔得?
重D賣貴D

濕埋水就真係

7.9kg,就黎追得上消防入火場full gear，班豬點跑

有冇買大叉叉

呢D人成日自我感覺良好

肉蒲團

本身都跑輸，再加裝咪跑得仲慢

應該冇佢碼

好撚正

Debuff -10000錢 -300魔防

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁撫重 勇武仔仔都

求幫推

[推上去]咆哮可唔可以改九點

邊度有紫色玻璃紙

本身已經夠晒廢啦，好似啲未學識行嘅小朋友咁跑跑下都會未平衡仆街
仲著重啲真係不敢想像

透明膠紙+紫色箱頭筆

平時嗰套已經好多狗仆街以後每人帶一袋黃豆出去

膠紙唔索油啵?

其實d防具會唔會洗？
係咪應該出屎彈摧毀佢地的防具？

唔好輕敵 事實係上次都係捉咗好撚多手足

真係咁重？活動能力低喎

恭喜黑警了

屌! 緊係買俾大陸狗啦
突然要補充咁多套???

支持身繫中國

睇得好開心 係一張治癒既GIF

有致癌物質

林鄭 黑警 冚家剷

唔係有gear同人多蝦人少
隻揪邊個贏都未定 咁撚廢

呢啲裝備都係最怕人吉/插

基本啦

國產007

啱啱試左YouTube片教ge方法啦！快靚正！Thx巴打

国

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

斷頸

我寧願3D嘅係精

30 per cent heavier

痴線，次次都有捉人！

有冇片

速龍會唔會變左條頓武士

習慣吓用大陸野，要愛國阿！

冇槍真係垃圾嚟
仲好意思話乜嘢飛虎骨幹成員
諗起以前好多高登仔吹捧，我諗到咗而家佢哋都幻想破滅晒(不計立場而言)

中国的

其實佢地行動前係咪會食興奮劑?

無人話佢係飛虎隊

唔洗跑，原地射幾百枚支那製tg夠炸死班示威者

大陸根本做唔到新式材料

研究新材料係高投入唔可能即時搵錢係大陸無人做

好療癒

上邊巴打怕甩色，有冇甩
唔洗多謝，聽晚帶埋膠紙箱頭筆出去啦
遮打見

你係想幫佢哋兜定點？
我係想講佢哋嘅組成成分其中就係包括飛虎隊，做得速龍已經係最top嗰班，都係咁撚樣咋

我屋企果支係水筆會甩色 所以再痴層膠紙喺上面就搞掂 See you

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係香港媒體唔會報

嘩如果嗰下手足一嘢撳住隻狗頭再跳落地
即刻斷隻狗頸骨都似

學嘢係時候了

唔怪之得要繼續點火谷人示威
原來想咁樣送錢俾大陸

蔗渣既裝備，燒鵝既價錢

咪當加操囉柒頭

重撚到咁一定企唔得耐, 玩耐力GOOD
BTW速龍好似都係輕裝唔會呢隻下嘛, 一定唔速架WO~~手足有救

話撚知佢啦, 我驚佢炸撚死自己老屈恐怖襲擊咋

試左油性筆得 唔甩色
水筆就再封多張膠紙係面(透明膠紙+水筆+透明膠紙)

兩日86個，其中有個12歲升中一

炸佢老母就岩啦，可惜差少少中

開頭都以為係摔角啲膝撞
睇真啲屌原來係跨唔撚到上去
笑撚到閪

抵撚死

恭喜晒，終於可以用國貨

好耶，黑狗唔使跑嚕

yeah

藍色鄰居都覺得有

屌你老母，用我地香港人既錢畀你班畜生敗家

原片叫咩

Britain suspended export licences to Hong Kong for crowd control equipment in June over human rights concern

呢句係重點

得飛虎嘅大肶槍套唔係黑色

買多啲

勿打飛機

知道，保持警惕，勿輕敵

做乜擺晒姿勢猜十五二十咁

火系魔法師

Our Land, Our Time, Our Revolution!

物防加50

屌你重多30%....

係咪裝咗監控裝置同自爆系統?
一著就自爆唔該

似乎比防線用 加重防
靈活靠速龍加輕裝藍衫

如果十字路口應該2~3線用重防+速龍
其餘布滿重防 咁樣就有效分散勇武

或者擺係水炮隔離配合使用

仲要大部分好食懶飛大肚腩

巴打好型

平時係差館打機架渣佢地

騎士裝備重30磅以上都有咁既活動能力
大家唔好輕敵

大家都是公安
不用分得那麼細啦.......

咁鐘意喺架benz前面影相，佢地好快可以同比亞迪合照

其實真係唔好亂用
用嚟救手足先用
要夾埋幾個
如果驚捉住手足
一個對驚用魔法
一個揸滅火筒，一方面可以掩護，另一方面如果手足都中咗魔法可以救佢

佢地依家嗰件甲係英國買?

又少個位走資

中國曲線助攻 又加一分

中國的東西會爆炸

優勝劣敗。。。。人地多年鑽研出黎， 中國抄左個樣就算

download定ShowWhat個app就唔洗咁麻煩

gooooood man

鐵甲人咁, 行步路都死

唔會abs啦，薄就易爆厚就重，無彈性，應該鋁之類我估？

等睇自爆

正皮係俾英國既

祖國無派幹部去外國抄人技術咩？

比防線用

愛國用國課

爆左可以直接錫春袋

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

負重跑阿蛇小心關節啊

甲又唔係消耗品，點會臨急臨忙補貨，佢買呢批係比武警著架

我彈啊彈
彈左又彈右

負重訓練

中國個套會唔會自爆？

負咁重磅搵潘頓騎都跑唔出啦

除低套野咪又係on9仔